[超緊要] 公務員罷工前要做既野

希望多點人推幫手
公務員罷工故然有影響力, 但我唔熟政府運作
想請教點樣可以CUT曬驚犬既出糧AUTOPAID? 又或者可以點樣FREEZE 政府對外買軍火既戶口?
如果罷工前搞得到呢樣,有機會睇鄉巷警察打劫銀行?

光復香港 時代革命

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

無得搞，我諗至少要首長級官員做approval，之後後果嚴重到你唔信

全香港公務員都係由庫務署負責出糧

推到庫務見到PLZ

出糧系統個個步驟都有audit trail
而且咁重要嘅嘢肯定有落帶backup
結論係，就算你搵到人搞，最多遲一兩日搵返餅帶倒backup
你搞冧銀行做唔到autopay可能更加有機會

成熟啲, 你拉布佢地啲加人工都有backpay喇
你覺得你搞冧庫房遲出耀, 對佢地會有咩影響先?